奶奶：警察正於李私煙寓所內搜證

下午近5時，《蘋果》到李偲嫣奶奶的安蔭邨寓所了解，李偲嫣奶奶似是對媳婦離世一事不知情，但坦言李偲嫣在兩、三日前已經「中咗招」及發燒，但沒有出現氣促等徵狀，「噚日仲通過電話…精神都幾OK，講嘢好細聲，冇以前咁好氣囉」。
李偲嫣奶奶更指，李偲嫣「中招」後並無入院，只有睇醫生在家休養，而兒子謝鋮浚今日則未有與她通電，「（佢哋）好少打電話返嚟，之前喺呢度住，但幾個月前搬咗去元朗啲村屋，唔知佢而家住邊度」。
不過，記者在一小時後再登門了解，發現李偲嫣的奶奶雙眼通紅，一臉憔悴。她表示已從兒子口中得知噩耗，「（謝鋮浚）淨係話：『走咗喇』，之後都喊緊喇」。她又透露兒子早前亦有發燒，但經治療已經退燒，現時正在家中進行隔離，而據她所知，警察正於其寓所內搜證，但未知原因。

有冇穿PPE 好擔心阿sir

睇佢個醫生真係多撚謝佢

私煙之前呃落咁多維穩費 到死咗先抄佢家算好撚俾面架喇

快撚啲冚家鏟

病死都搜證
係咪趁早收返啲唔見得光嘢

藍絲天使遺愛人間

李偲嫣群組

想睇仁照？

有金錢價值嘅野

手足嚟

定係叫支足先啱

藍絲認證

明知自己出事 仍以染疫之身戰至最後一刻
實在值得敬佩

支joke

死之前有得畀我屌返劑就好了

cy leung?

講還講

回收匪共證據啦。

你都傻，牙蛇喺門口企都full gear啦